媽咪面入

聖誕你又無女
市又唔開

你有咩搞

都話睇周星馳囉

洗唔洗特登開post笑我冇街出

打飛機咪算囉

睇緊月光寶盒

突然覺得原來都唔係好好笑

你都有今日啦媽咪麵

嗚嗚嗚嗚嗚
唔好笑呀

開淫p唔通又話你知咩

66去邊呀？又病緊呀！

今日全日係屋企囉

夜d出去破處！

我夜啲訓啦
琴日一夜訓就奶野

叫左我入黎又唔同我傾計

輸死你呀

攬女隊緊酒喇！傾閪咩！

咪講呢d野

陪你呀
為左你晏少少訓

thx

睇緊邊套

平時10點前訓架啦
節日夜少少啦

無睇電視
同fd傾心事

又傾心事

男生們是非
我細細聲講給你

我坐你隔籬 像對孖公仔報喜

插班女學生 巴打名嚟㗎

you 訓醒未

pish